8.5巴士站分散式示威：製造人生交义點

塞地鐵係硬方法，呢個係軟方法，我地可以軟硬兼施

軟方法係咁：響8月5號朝頭早八點至九點嗰啲返工時間一齊去屋企附近港九各處嘅巴士站，排另一條隊但唔係搭巴士，係好有誠意咁樣排响度抗議，睇下可唔可以令到一啲本來十五十六未決定到罷唔罷工，又習慣性日日返工嗰啲人，幫佢一把，令到佢哋即場覺得罷工係一件真正有意義嘅事，響當日即時決定回心轉意支持罷工，如果有人真係咁做，相信果個moment一定可以有好多掌聲👏🏻同埋令人感動。

行動個重點係心理：要製造一個場景，令準備返工嘅人有一種人生交义點嘅感覺：

1. 埋沒良心，繼續返工選擇一時嘅安穩 （上巴士）
2. 定係問吓良心要唔要為自己香港呢個家嘅將來幫下手呢（唔上巴士）

響果一刻良心可唔可以喚醒呢？

同塞地鐵呢d強行式方法（硬）之外，我覺得呢個方法係先用軟方法，動之以情理，令更多人可以真心幫手，所以，此方法切忌用強迫方式（強迫式留番俾地鐵義士），市民能真心支持始終好過被迫

呢個方法係地鐵閘口也可以用

最好可以主動好似平時響街嗰啲promoter咁樣，積極啲去勸啲市民去即場決定支持罷工，香港人好多都好被動。好似我地平時買野咁俾sales講兩講本來諗住唔買嘢都會變成即刻暗荷包出嚟。

難度係組織同文宣

大家覺得可唔可以行呢？
如可行有冇文宣幫手？有冇組織可帶頭？
請幫手推

行動代號？

推

9點會唔會太晏

七點好齊人啦
九點已經打咗咭食緊早餐啊

早d更好
寫了8-9
7-9應會好d

「义」「叉」

對，越長時間越好
到九點原意係想cover埋遲d返果批的

這是什麼？
總之都多謝你推

另外請問係點樣甩p的？

「叉」先係正字,
雖然「义」都通用, 但係「义」被中共拎咗去做「義」殘體, 所以盡量用返「叉」啦。

即場派白手帶希望佢接

上線滿90日
暫時仲係, 不過P牌政策好似會不時檢討

kill2#
「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第三波

「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第二波

謝解答

謝謝更正

集中人手係幾個大站好過啦

好方法，和平象徵，諗起都感動

諗過大站，但場景太多人氣氛冇巴士站理想

同埋巴士站有個特點：就係市民要企一陣等巴士，呢段時間最好可以俾佢地深思 平時 一直逃避 嘅現實

推
要用智慧取勝

要跪係到排隊求佢地罷工
要震撼佢地既內心

Push
可以一試

羊群心理，好睇有無人帶頭支持

Push

推，唔敢罷工嘅，就等各區聚集足夠人數，去接人放工，好似上次灣仔税務同入境大樓咁, 不過就唔限定政府機構嘅。你都知上星期日銅鑼灣發生咩事; 入黑果陣果一區大部份門市同商場都收舖。

推推推

pushhhh

8月5日朝早不如去中環金鐘逐間逐戶探望仲要番工既朋友

推上去 推上去

光復香港 時代革命